12碼呢

為甚麼不給予我疤12碼